［拋磚引玉］一人一對情侶鞋

我先

彎腰同隻手著鞋掂地咁耐 攰唔攰 好似影左好耐先影到咁

好mk
成日見啲肥仔肥妹著

Common projects

柒嘅屌

我見d 情侣成日著Stan smith

AJ11?

唔係一齊著埋同一款就係情侶鞋咩

屌好撚嘔心對襪

女朋友唔肯同我著1970

Timberland 同ub 當情侶鞋 真係出一次街都俾帽幾次

好靚

同我男朋友著tiger呢對，唔算多人著

啲fuckboy

1970 我地都有啊 又係同com對一樣配色

咁要睇你係hehe sheshe定heshe 囉